大家寧願另一伴侶係決絕/心軟

明明大家都好愛大家，但分手個刻你會想佢係邊點？

心軟

巴打，我想係心軟，但未到分手你都唔知原來佢咁決絕

決絕
因為對住我可以決絕
有一日遇到唔好既人 要決絕都唔難 可以保護自己

如果係了解而分開，我覺得可以保持聯繫。
如果係不愉快地分手，決絕或者令大家都更快忘記過去

決絕 千奇唔好話咩仲鍾意但因為乜啲原因一齊唔到 好心就直接話已經唔鍾意 就算係假
最仆街係一邊自稱決絕 一邊話其實仲鍾意你
好心唔好不停俾假希望人啦
拖拖拉拉嗰啲都好黑人憎

問題係仲鐘意，但轉頭就話分手，消失曬咁，我寧願另一伴侶會心軟，因為仲好愛佢會比多次機會我都好

我男朋友對我幾時都係咁決絕
分一次手 要用幾日去求佢

同意

點求？ 我而家都係咁 好想放棄但又唔甘心

我係決絕個種人 所以傷過我第一個男朋友

決絕

我女朋友對我決絕，有咩建議比下我

絲打，決絕有好有唔好既，但對我黎講對方咁努力挽回點解唔可以比下機會，又唔係每樣野都要去到咁盡既，唉

心軟對我黎講係希望對方比次機會佢去珍惜，都唔好去一刀切就咁放棄啦

最近同女朋友分左手 雖然我仲鐘意佢，佢亦係一個好女仔，但最近因為某些原因令到自己冇晒信心未來會同佢走落去，又唔想拖佢。所以都做左一個決絕既衰人 但我呢一刻個心真係好痛..

比多次機會咪都係唔珍惜 我就寧願決絕啦

Agger

對我心軟對其他人決絕

利申, 佢真係個咁既人

自問我係好心軟既人，就算鬧交佢做錯事，我都係想佢嗲下我氹下我就好翻，所以都想對方心軟我

巴打 好好珍惜呀，我好羨慕，真係人夾人，我好想佢都對我心軟